# Chinese (Simplified) translations for WordPress API Extended plugin
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress API Extended 1.1.0a-1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# 插件信息
#: wp-api-extended.php:15
msgid "Extend WordPress REST API functionality, provide article lists and article details interfaces, support API key authentication and password verification, and manage content via API"
msgstr "扩展WordPress REST API功能，提供文章列表和文章详情接口，支持API密钥认证和密码验证，并通过API管理内容"

# 版本提示
#: wp-api-extended.php:121
msgid "You are using <strong>WordPress API Extended %s</strong> alpha version. This version may contain incomplete features and is not recommended for production use."
msgstr "您正在使用 <strong>WordPress API Extended %s</strong> Alpha版本。此版本可能包含未完善的功能，不建议在生产环境中使用。"

# 菜单和页面标题
#: wp-api-extended.php:144
msgid "WP API Extended Settings"
msgstr "WP API扩展设置"

#: wp-api-extended.php:145
msgid "API Extended"
msgstr "API扩展"

#: wp-api-extended.php:352
msgid "API Extended - Settings"
msgstr "API扩展 - 设置"

#: class-admin-panel.php:45
msgid "API Extended - Dashboard"
msgstr "API扩展 - 仪表板"

#: class-admin-panel.php:149
msgid "API Extended - Content Management"
msgstr "API扩展 - 内容管理"

#: class-admin-panel.php:232
msgid "API Extended - Media Upload"
msgstr "API扩展 - 媒体上传"

# 权限和错误消息
#: wp-api-extended.php:181
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: wp-api-extended.php:344
msgid "You do not have permission to access this page"
msgstr "您没有权限访问此页面"

#: class-api-functions.php:143
msgid "You do not have permission to edit this post"
msgstr "您没有权限编辑此文章"

#: class-api-functions.php:217
msgid "You do not have permission to delete this post"
msgstr "您没有权限删除此文章"

#: class-api-functions.php:388
msgid "You do not have permission to delete this media"
msgstr "您没有权限删除此媒体"

# API密钥管理
#: wp-api-extended.php:358
msgid "API Key Management"
msgstr "API密钥管理"

#: wp-api-extended.php:362
msgid "Your API Key:"
msgstr "您的API密钥："

#: wp-api-extended.php:365
msgid "Important: This key will only be displayed once and cannot be viewed again after closing the page!"
msgstr "重要：此密钥只会显示一次，关闭页面后将无法再次查看！"

#: wp-api-extended.php:368
msgid "Revoke Current Key"
msgstr "撤销当前密钥"

#: wp-api-extended.php:372
msgid "You already have an active API key."
msgstr "您已有一个活跃的API密钥。"

#: wp-api-extended.php:376
msgid "You have not generated an API key yet."
msgstr "您还没有生成API密钥。"

#: wp-api-extended.php:377
msgid "Generate New API Key"
msgstr "生成新的API密钥"

#: wp-api-extended.php:200
msgid "API key generated successfully"
msgstr "API密钥生成成功"

#: wp-api-extended.php:202
msgid "Failed to generate API key"
msgstr "生成API密钥失败"

#: wp-api-extended.php:218
msgid "API key revoked successfully"
msgstr "API密钥已撤销"

#: wp-api-extended.php:220
msgid "Failed to revoke API key"
msgstr "撤销API密钥失败"

# 密码验证
#: wp-api-extended.php:383
msgid "Password Verification Access"
msgstr "密码验证访问"

#: wp-api-extended.php:384
msgid "Enter your WordPress password to temporarily access API features:"
msgstr "输入您的WordPress密码来临时访问API功能："

#: wp-api-extended.php:385
msgid "Enter your WordPress password"
msgstr "输入您的WordPress密码"

#: wp-api-extended.php:386
msgid "Verify Password"
msgstr "验证密码"

#: wp-api-extended.php:232
msgid "Please enter password"
msgstr "请输入密码"

#: wp-api-extended.php:247
msgid "Password verification successful"
msgstr "密码验证成功"

#: wp-api-extended.php:252
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

# API端点信息
#: wp-api-extended.php:402
msgid "API Endpoint Information"
msgstr "API端点信息"

#: wp-api-extended.php:403
msgid "Available API endpoints:"
msgstr "可用的API端点："

#: wp-api-extended.php:404
msgid "Content Endpoints"
msgstr "内容端点"

#: wp-api-extended.php:405
msgid "Get Posts List:"
msgstr "获取文章列表："

#: wp-api-extended.php:406
msgid "Get Post Details:"
msgstr "获取文章详情："

#: wp-api-extended.php:407
msgid "Create New Post:"
msgstr "创建新文章："

#: wp-api-extended.php:408
msgid "Update Post:"
msgstr "更新文章："

#: wp-api-extended.php:409
msgid "Delete Post:"
msgstr "删除文章："

#: wp-api-extended.php:411
msgid "Media Endpoints"
msgstr "媒体端点"

#: wp-api-extended.php:412
msgid "Upload Media:"
msgstr "上传媒体："

#: wp-api-extended.php:413
msgid "Get Media List:"
msgstr "获取媒体列表："

#: wp-api-extended.php:414
msgid "Get Media Details:"
msgstr "获取媒体详情："

#: wp-api-extended.php:415
msgid "Delete Media:"
msgstr "删除媒体："

#: wp-api-extended.php:417
msgid "Utility Endpoints"
msgstr "实用端点"

#: wp-api-extended.php:418
msgid "Search Posts:"
msgstr "搜索文章："

#: wp-api-extended.php:419
msgid "Get System Information:"
msgstr "获取系统信息："

#: wp-api-extended.php:420
msgid "Get Categories:"
msgstr "获取分类："

#: wp-api-extended.php:421
msgid "Get Tags:"
msgstr "获取标签："

# 使用说明
#: wp-api-extended.php:424
msgid "Usage Instructions"
msgstr "使用说明"

#: wp-api-extended.php:425
msgid "Add to request headers:"
msgstr "在请求头中添加："

#: wp-api-extended.php:426
msgid "Your API Key"
msgstr "您的API密钥"

#: wp-api-extended.php:428
msgid "Or use temporary token:"
msgstr "或使用临时令牌："

#: wp-api-extended.php:429
msgid "Temporary Token"
msgstr "临时令牌"

#: wp-api-extended.php:432
msgid "Test API"
msgstr "测试API"

#: wp-api-extended.php:433
msgid "Test Get Posts List"
msgstr "测试获取文章列表"

# 仪表板统计
#: class-admin-panel.php:56
msgid "Total Posts"
msgstr "总文章数"

#: class-admin-panel.php:65
msgid "Total Media"
msgstr "总媒体数"

#: class-admin-panel.php:74
msgid "Total Users"
msgstr "总用户数"

#: class-admin-panel.php:83
msgid "API Keys"
msgstr "API密钥"

#: class-admin-panel.php:95
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

#: class-admin-panel.php:97
msgid "Manage Content"
msgstr "管理内容"

#: class-admin-panel.php:100
msgid "Upload Media"
msgstr "上传媒体"

#: class-admin-panel.php:106
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: class-admin-panel.php:119
msgid "No recent posts found."
msgstr "未找到最近文章。"

# API使用指南
#: class-admin-panel.php:127
msgid "API Usage Guide"
msgstr "API使用指南"

#: class-admin-panel.php:129
msgid "Quick Start"
msgstr "快速开始"

#: class-admin-panel.php:132
msgid "Generate an API key in the Settings page"
msgstr "在设置页面生成API密钥"

#: class-admin-panel.php:133
msgid "Use the API key in your requests with X-API-Key header"
msgstr "在请求中使用X-API-Key头部包含API密钥"

#: class-admin-panel.php:134
msgid "Start making requests to the available endpoints"
msgstr "开始向可用端点发送请求"

#: class-admin-panel.php:137
msgid "Example Request"
msgstr "示例请求"

# 内容管理
#: class-admin-panel.php:156
msgid "Create New Post"
msgstr "创建新文章"

#: class-admin-panel.php:159
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: class-admin-panel.php:163
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: class-admin-panel.php:167
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: class-admin-panel.php:171
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: class-admin-panel.php:173
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: class-admin-panel.php:174
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: class-admin-panel.php:175
msgid "Pending Review"
msgstr "待审核"

#: class-admin-panel.php:178
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: class-admin-panel.php:180
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: class-admin-panel.php:186
msgid "Create Post"
msgstr "创建文章"

#: class-admin-panel.php:187
msgid "Test Create"
msgstr "测试创建"

# 快速工具
#: class-admin-panel.php:195
msgid "Quick Tools"
msgstr "快速工具"

#: class-admin-panel.php:197
msgid "Test Get Posts"
msgstr "测试获取文章"

#: class-admin-panel.php:198
msgid "Test Get Categories"
msgstr "测试获取分类"

#: class-admin-panel.php:199
msgid "Test Search"
msgstr "测试搜索"

#: class-admin-panel.php:203
msgid "Test Results"
msgstr "测试结果"

# API示例
#: class-admin-panel.php:213
msgid "API Examples"
msgstr "API示例"

# 媒体上传
#: class-admin-panel.php:239
msgid "Upload Media"
msgstr "上传媒体"

#: class-admin-panel.php:242
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: class-admin-panel.php:246
msgid "Maximum upload size: %s"
msgstr "最大上传大小：%s"

#: class-admin-panel.php:250
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: class-admin-panel.php:251
msgid "Optional media title"
msgstr "可选的媒体标题"

#: class-admin-panel.php:255
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: class-admin-panel.php:256
msgid "Optional media description"
msgstr "可选的媒体描述"

#: class-admin-panel.php:262
msgid "Test Upload"
msgstr "测试上传"

# 媒体库
#: class-admin-panel.php:270
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#: class-admin-panel.php:272
msgid "Refresh Library"
msgstr "刷新库"

#: class-admin-panel.php:273
msgid "Test Get Media"
msgstr "测试获取媒体"

#: class-admin-panel.php:281
msgid "Loading media..."
msgstr "加载媒体中..."

# 媒体API示例
#: class-admin-panel.php:288
msgid "Media API Examples"
msgstr "媒体API示例"

# API功能错误消息
#: class-api-functions.php:47
msgid "Invalid post ID"
msgstr "无效的文章ID"

#: class-api-functions.php:54
msgid "Post not found"
msgstr "文章未找到"

#: class-api-functions.php:71
msgid "Post title is required"
msgstr "文章标题是必需的"

#: class-api-functions.php:78
msgid "Post content is required"
msgstr "文章内容是必需的"

#: class-api-functions.php:103
msgid "Failed to create post"
msgstr "创建文章失败"

#: class-api-functions.php:119
msgid "Post created successfully"
msgstr "文章创建成功"

#: class-api-functions.php:176
msgid "Failed to update post"
msgstr "更新文章失败"

#: class-api-functions.php:192
msgid "Post updated successfully"
msgstr "文章更新成功"

#: class-api-functions.php:225
msgid "Failed to delete post"
msgstr "删除文章失败"

#: class-api-functions.php:241
msgid "Post deleted successfully"
msgstr "文章删除成功"

# 媒体相关错误消息
#: class-api-functions.php:259
msgid "No file uploaded"
msgstr "没有文件被上传"

#: class-api-functions.php:266
msgid "File upload error"
msgstr "文件上传错误"

#: class-api-functions.php:274
msgid "File type not allowed"
msgstr "文件类型不允许"

#: class-api-functions.php:282
msgid "File is too large"
msgstr "文件太大"

#: class-api-functions.php:290
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: class-api-functions.php:305
msgid "Failed to create media attachment"
msgstr "创建媒体附件失败"

#: class-api-functions.php:321
msgid "Media uploaded successfully"
msgstr "媒体上传成功"

#: class-api-functions.php:354
msgid "Invalid media ID"
msgstr "无效的媒体ID"

#: class-api-functions.php:361
msgid "Media not found"
msgstr "媒体未找到"

#: class-api-functions.php:396
msgid "Failed to delete media"
msgstr "删除媒体失败"

#: class-api-functions.php:412
msgid "Media deleted successfully"
msgstr "媒体删除成功"

# 搜索相关
#: class-api-functions.php:429
msgid "Please enter search keyword"
msgstr "请输入搜索关键词"

# 认证相关
#: class-api-auth.php:25
msgid "Missing API key"
msgstr "缺少API密钥"

#: class-api-auth.php:35
msgid "Invalid API key"
msgstr "无效的API密钥"

# 其他功能
#: wp-api-extended.php:273
msgid "Unknown data type"
msgstr "未知的数据类型"

# JavaScript 翻译字符串
msgid "Are you sure you want to generate a new API key? The old key will be invalidated immediately."
msgstr "确定要生成新的API密钥吗？旧的密钥将立即失效。"

msgid "Are you sure you want to revoke the current API key? It cannot be recovered after revocation."
msgstr "确定要撤销当前API密钥吗？撤销后将无法恢复。"

msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

msgid "Please enter your API key or temporary token for testing:"
msgstr "请输入您的API密钥或临时令牌进行测试："

msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

msgid "Revoking..."
msgstr "撤销中..."

msgid "Verifying..."
msgstr "验证中..."

msgid "Requesting..."
msgstr "请求中..."

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

msgid "Creating..."
msgstr "创建中..."

# 子菜单标题
msgid "API Settings"
msgstr "API设置"

msgid "Content Management"
msgstr "内容管理"

msgid "Media Upload"
msgstr "媒体上传"

# 端点描述
msgid "Get posts list"
msgstr "获取文章列表"

msgid "Get post details"
msgstr "获取文章详情"

msgid "Create new post"
msgstr "创建新文章"

msgid "Update post"
msgstr "更新文章"

msgid "Delete post"
msgstr "删除文章"

msgid "Upload media"
msgstr "上传媒体"

msgid "Get media list"
msgstr "获取媒体列表"

msgid "Get media details"
msgstr "获取媒体详情"

msgid "Delete media"
msgstr "删除媒体"

msgid "Search posts"
msgstr "搜索文章"

msgid "Get system information"
msgstr "获取系统信息"

msgid "Get categories"
msgstr "获取分类"

msgid "Get tags"
msgstr "获取标签"
